天文台有咩用

夏天就較到咁熱 冬天就較到咁撚凍
錢就識收 又唔撚識做野

樓豬 你係真心覺得自己好風趣既？

讚緊我？